其實翻工做錯野唔係最驚，係明知錯都要推出街先最驚

等我分享下，我間公司通常要拍一段片去回顧番我哋之前有咩活動發生過，但係有一個缺點就係班高層成日去到最尾一刻先有野要改，如是者我哋搵攝影師翻來覆去左四五次咁樣改啲片，次次都係改好少之後老細又話有嘢改，最後去到對家個攝影師都忍唔住同我哋講係最後一次，咁樣最後高層都OK可以攞嚟出街，就係出街之前果一晚我發現原來中間都係有少少字眼錯，不過我都幾肯定應該唔會有人知因為依個數據得我個部門先會知，而我個部門之前走淨我一個人，新來嘅同事都唔會知係依啲時候大家會唔會照報告返上去定係由得佢照出？

正評: 會但係會俾老細、上司同對家攝影師屌到七彩
負評: 唔會啦理撚佢，去到辭職嗰一刻都冇人發現就得

除咗呢個例子之外平時會唔會都有類似嘅情況發生？個個都冇為意嘅嘢得你知，係咪都係會扮唔知照去？

幾錢人工 ？ 唔高咪求鳩其囉

20k樓下，仲日日做到8，9點

以前做分銷，產品每年要驗廠間廠又年年差少少合格，然後年年幫佢填表話會改進再年年肥

冇手尾跟就是撚旦啦

做錯比人屌下人工包咗
要炒就打西家 或者打鳩東家